[健身初哥]想問下食奶粉同唔食奶粉會差幾遠？

如果目標想練到佢咁 洗唔洗食奶粉？我本身178 69kg 肥底

69KG 食 whey protein 都夠，有食會有效率D

但我69kg 我用果啲脂肪磅 有成21%脂肪

搭單問 咁如果瘦底想操大隻應該食邊隻

建議你上youtube睇下barkids班友點操同操成點。

佢地係一班玩街頭健身兼鄙視人食supplement嘅香港MK，但我服佢。

建議你上youtube睇下Chris bumstead, Jeremy buendia點操點食。街頭健身果d都係傻仔來，完全唔入流

178得69kg仲要20%體脂
你諗住一禮拜操幾日？ 有無program?
計左TDEE先啦，蛋白質都要睇你操得幾盡先預到架。

大概2到3日啦